男仔係咪通常都一見鍾情

如果第一次見面後無主動approach個女仔，係咪無機

撳完鐘唔開門咪下間

屬於香港人嘅書店

是

男人應該係見親靚女都一見鐘情

第一眼未必
但如果傾過下計，你覺得佢對你幾nice，再知道埋佢無男朋友嗰刻
99%男人會進入動情mode

三唔識七，主動d又話人狗公

我覺得多數會？
第一個追我嘅男仔係第一日識個陣問我攞contact之後第二日開始追我

Ex就識咗兩三個月開始追我，唔知算唔算？

好多男仔frd同我講話佢地識耐咗一個女仔如果一開始唔追，之後多數唔會有感覺或者會追

一見鍾情就係難啲 因為你真係要好特別先做到 多數係相處吓就開始有少少feel

其實唔係無感覺
而係1. 覺得無位入，放棄搵過第二個唔想再浪費時間
2. 淆底唔敢追，驚比女拒絕

日久生情
鐘意傾下觀察對方係咩人先
有啲靚女有時性格好惡頂，又有可能個樣比較平凡但傾得下兩嘴，之後就心動了

唔多三個月內見嘅次數兩隻手應該數得哂
而會傾計嘅次數一隻手數得哂

其實點解唔可以追到半路feel到個女仔唔受落唔對路就唔追
試下先，唔試唔知

未追就覺得無位入好唔甘心

其實係
未試過第一眼唔過電 之後會鐘意左
通常第一下已經知果個係咪friendzone

你唔明白男人比女拒絕個下既心路歷程
幻想破滅個一刻係幾咁痛苦
同比女飛個種痛係差唔多

有無問過佢點解會突然追你？

主動D
總有怕羞仔的

會唔會靚女都唔過電？

其實香港好多所謂靚女個樣好西
西到令人好難過到電
雖然理論話靚女擺西樣係因為平時太多男人approach而形成既自我保護機制

咁嚴重㗎咩
但係追唔洗去到拒絕個地步掛？乜唔可以追追下發覺條女無咩興趣，唔俾返signal就自己停?

唔係
第一眼唔覺得女友最靚好平凡咁
但愈相處就慢慢鍾意左佢

得一隻手點拍得響

有啲靚女性格差，
有啲太高級頂唔順，
有啲吸引太多九公唔想煩

唔係個個都想同啲公主拍拖，
有時同啲村姑閒聊反而開心啲

毒撚通常係

同拍拖得耐分手會痛差唔多心態啫
你要明白當一個男人決定要"追"一個女人
即係佢要開始投資,好似買股票咁
追得愈耐即係投資得愈多
而被拒絕嗰刻即係呢個投資既價值一下跌到零
個心咪會痛囉

呢個真
D女肯應約, 甚至主動約你, 對你好, 比位你上
即係比希望你
但之後一野打沉返你
正常男人都唔想經歷呢D野
只有兩種男人會無所謂
一係無慾無求既男人, 二係媾女只為上床, 媾唔到去叫雞都一樣既男人

有冇諗過有人比你得意同靚既話會點

其實過電果一下係雙向定單向
有次同個女仔傾計比佢電到傻撚左

堅
除非毒撚
唔開門都會留係度拍門

但事後檢討下點解人地唔肯應門都好既

樣同性格係分開睇
性格點可能一見鍾情

一見鍾情咪即係睇樣

唔係,男仔係有食唔食,你主動送上門一定食,食食下食慣咗A餐有感情又舒服就懶得轉B餐.

富貴你對佢有好感，其實可以去追

如果*

個陣無因為佢成日都話唔係下下睇樣，性格都好重要，佢話我好開朗
我自問唔覺得自己靚，所以覺得佢係因為有feel先會情人眼裡出西施

性格固然重要啦
但係樣真係要正常囉起碼

通常厹先會咁主動

唔甘心你追返人囉⋯⋯
Btw, 人地唔追你但你唔甘心

唔係啊
樓上話想追個女仔但係覺得無位入所以放棄，我話但係未開始追就覺得無位入要放棄咪好唔甘心囉

試都唔試

因為男人主要係睇樣

其實拍左之後, 未必會因為其他人比較出眾就會去追逐，拍拖又唔係打機買裝備

叫雞咩

未必..
咁點解d人會出軌

呢個係睇人啦，唔係個個一樣

試過對個男仔一見鐘情 但好似無論做咩佢都唔係對我特別有feel

因為佢feel到你鍾意佢
你價值低咗

又要唔俾佢知 但又唔可以咩都唔表示 做人好難

毒撚先唔係啊嘛
一見鍾情好容易中伏

一步一步咁釋放好感，睇佢有咩反應，冇咪算。
只要係令佢估估下，而唔係好肯定你對佢有意思其實都ok。

你外觀如何
雖然好現實 每個男仔對外觀都有條線
過唔到就永遠無可能再進一步

真
過唔到條線
真係有得扑都未必想扑

認同, 怕太chur嚇親個女仔

自己經驗係一齊玩去食飯
兩個月左右
就會一齊

對唔住

無心的

當中途出現個倒追你嘅女仔(賺咗)
係咪會秒放棄個賠錢貨

一般 我唔夠膽話自己好靚但比起佢都唔係差 不過我諗都係睇緣份

你覺得佢有啲咩吸引到你？

性格 對女仔好又有d mean

Mean?
咁係好咩

唔會
因為倒追你嗰件你會覺得價值低
唔想賺咁少

女唔鍾意淨係一味對佢好既男人架
要有d挑戰性

靚女長腿大波100%一見鍾情